{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022081880138/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "칼라넥 크롭 니트 - 베이지"
    },
    "text": "ブランド : 8 seconds、メーカー : サムスン物産ファッション部門、商品番号 : FW22 / 322951EY1A ユニークな組織感の長袖カラーネックプルオーバーでベーシックなカラーとシンプルなデザインの製品です。 素材は表地:アクリル41%、ポリエステル30%、ナイロン29%です。 洗濯方法 : 1. 本製品は必ずドライクリーニングしてください。 2. 摩擦により毛羽立つことがありますのでご注意ください。 3. 外摩擦によるほつれ現象が発生することがありますのでご注意ください。 4. バッグの着用などで不必要な摩擦を避けてください。 5. ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯してください。 6. 付属品(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 7. 体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。 8. 暖房器具など熱気の近くに置かないでください。 9. 水洗いの際、多少収縮することがあります。 10. 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 11. 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。 12. 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。 13. 長期間保管する際は、防湿剤と一緒に保管してください。 14. 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "8 seconds"
        },
        {
            "question": "この商品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "アクリル41%、ポリエステル30%、ナイロン29%"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように洗濯する必要がありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品は摩擦によって毛羽立つ可能性がありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によって毛羽立つことがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような摩擦によってほつれる可能性がありますか？",
            "answer": "外摩擦によるほつれ現象が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品を洗濯する際に何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "バッグの着用などで不必要な摩擦を避けてください。"
        },
        {
            "question": "ファスナーやボタンはどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "ロックした後、裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "付属品(毛)は洗濯時に取り外す必要がありますか？",
            "answer": "付属品(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "金属の使用による皮膚アレルギーの可能性はありますか？",
            "answer": "体質によっては金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品を暖房器具の近くに置いても大丈夫ですか？",
            "answer": "暖房器具など熱気の近くに置かないでください。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際、この商品は収縮する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、水洗いの際、多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品は変色する可能性がありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は他の衣類に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "敏感な肌と接触するとどうなりますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品を長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "長期間保管する際は、防湿剤と一緒に保管してください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 620
    }
}